去屯門公園嘅人，麻煩睇一睇

共狗玩白色恐怖、告密而家已經玩得好熟手

麻煩各位一接近屯門公園，就要盡可能black bloc，未離開大西北、未到安全地點唔好除

祝好運